難得一見靚書法

土瓜灣見到

估唔到有咁鐵劃銀勾既書法塗鴉👍

敬
言

勁過你

呢個個字好正，不過個窗阻住晒

下面個👍👍👍👍